有冇人仲記得李卓庭

小六 中一雞個時好鍾意聽佢d歌
失眠幻想曲
Morning娘
手槍與紅玫瑰
唔記得有隻online game 係有呢首歌
好有回憶

手槍與紅玫瑰

係識首手槍與紅玫瑰

當年網吧成日聽到呢首同Morning娘

我係呢1年內聽先識